Folders:
Grafika 3d-folder z grafiką
Necro Games Assembly-główny folder z grą na Unity

Twórcy:
Andrzej Szablewski @andrzejszablewski13- główny programista i level designer
Damian Polichowski @Damiandad1- programista
Marta Maj-@f_lox programistka
Paweł @nokiopaul- grafik 3d
Piotr Szymkiewicz @p45c41-Game designer i muzyk